We komen 's morgens tussen twee en drie aan; maar al in Boekarest zijn we drie uur te laat, dus dat kunnen we niet mogelijk binnenkomen tot ver na zonsopgang.
Zo zullen we er nog twee hebben hypnotiserende berichten van mevrouw Harker; een van beide of beide kan gooien meer licht op wat er gebeurt.
* * * * * Later_-- De zonsondergang is gekomen en weg.
Gelukkig kwam het in een tijd waarin er was geen afleiding; want had het plaatsgevonden terwijl we bij een waren station, hebben we misschien niet de nodige rust en isolatie bereikt.
Mevrouw Harker gaf zich nog minder snel over aan de hypnotiserende invloed dan Deze morgen.
Ik ben bang dat haar kracht om de graven te lezen sensaties kunnen wegsternen, net wanneer we het het meest willen.
Het lijkt me dat haar verbeelding begint te werken.
Terwijl ze in de trance is geweest tot nu toe heeft ze zich beperkt tot de eenvoudigste feiten.
Als dit gaat daarop kan ons uiteindelijk misleiden.
Als ik dacht dat de graaf macht had haar zou net zo weg sterven als haar kenniskennis zou zijn een gelukkige gedachte; maar ik ben bang dat het misschien niet zo is.
